【苗柏襲港】教局宣佈所有學校今日停課

教育局下午3時宣佈，由於天文台預料可能在未來數小時內發出八號熱帶氣旋警告信號，所有學校今日停課，指學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全的情況下，方可安排學生返家。

天文台下午1時許宣佈，未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。天文台解釋，雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，今晚午夜左右會在香港100公里範圍內登陸，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。